警方一唔夠地鐵就唔封站

平時兩野已經玩封站，今晚拆站浸站一個站都冇封

警力

黨鐵！抵撚死你呀

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

平時封黎係運兵同配合佈防

今日都無警力

咪唔洗封

證明佢地話關注職員同乘客安全係廢Up
運送狗隻先係主因

一講完就封

大圍站要封了

POPO 琴晚OT完可能未訓醒

警方夠人就封站運兵，圍捕唔比人走。
警方唔夠人就唔封站，希望示威者可以搭地鐵散去

屌你啦又登，一封就封寶琳坑口

封係為左運狗 或者比狗休息
而家d狗係屋企休息緊 咪繼續開

咁都燈到

勁過燒山

明顯係依家call夠狗

我昨日都係咁諗, 有冇咁ON9個個站都有事

42個站cls